有冇人全倉股票笑緊止蝕撚

1.9億咁多錢
有乜可能跌

唔笑止蝕，笑沽沽

沽墓派

聽日起身又數錢

止左

1.9億咁多錢

樓豬唔係止左？又入番？

1.9萬億，美金

一早上番

開心到打錯字